一齊講講如果拜登當選會發生既事

短期

取消中國關稅 (已經講左會做)
入返世衛，正名COVID-19無人再叫wuhan virus
取消對勝利11人制裁

中期

中共繼續打壓香港/新疆但美國只係出口譴責但不會有任何制裁
中國繼續滲透美國，華為返生，龍頭取代apple
其他國家為左唔得罪中國，都開始自我審查，全球媒體都開始唔敢再鬧中國

長期

台灣被武統/威嚇下接受一國兩制，美國得把口譴責但事實坐視不理
5G間諜網遍佈全球，全球人民都活係中共監察下
中國得到台積電/ARM等，成為全球最大晶片制造國

仲有咩?

Trump會係交接期發動世界大戰

唔駛幾耐就會有華人做美國總統

呢個諗多左，最多係好似南非咁，一直黑人
如果華人做反而弊多, 為左避嫌一定對支更強硬
同埋總統一定要係美國出生先做得，移民既898

Xi is my boss my brother.

解封華為 解封制裁

香港人繼續抗爭

細路女有危險

根據《美國憲法》，總統須年滿35歲，在美國居住14年以上，而且一定要是「自然出生的美國公民」[註 1]或者是在憲法通過時為美國公民（參見：美國憲法）。

美國出世嘅華人咪得, 只要夠35 歲, 符合以上條件, 冇種族限制, 如果到時中共滲透力夠強, 要操控選舉簡直易如反掌.

駱家輝都做過華盛頓州州長, 華人做總統唔係冇可能嘅事.

戀童合法化

戀童熊？

BLM搶野繼續

呢個po列左d出黎

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

美國共產黨上台
黑人階級革命，暴打白人地主
歐洲多國推行「滿有支那特色社會主義」

唔好意思，借一借個位
[整合]推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

普通話成為美國主要語言